ARKK 正式突破 $160 熱烈慶祝區

屌你

160搖撚準備

屌你老母

靜啦

收聲啦！八婆！

屌你老母係要出嚟燈嘅

你再係咁登
我去站務台
要求del post
哼！

推 開心的事

pish

正仆街

頂 又燈

140見

起碼200

又係你條死仆街撚樣 你上次開撚完個post跌撚到136 我真係屌你老尾 唔屌唔鬆化 你條仆街咪撚再開埋啲廢post 我屌撚死你 又碌番落去既話 我屌撚到你上天花板 屌你老尾

ARKK 正式突破 $170 熱烈慶祝區

負評保平安

係跌就快
入貨

再係咁搵人貼bam圖啦

其實幾好可以加倉
反正實唔止呢個數

我都係咁諗

準備130

不知不覺已經過左150

惡撚到，成班癲狗，樓豬唔燈我點入貨啊？回到130就夠了

正式宣佈：月尾破200

屌你追住黎燈

屌你老母咩
唔怪得之停撚左喇

想問買arkk係咪要畀管理費？要畀幾多？

跌就入貨

多得樓主先有平貨執

股價已反映

又係你

$150高追個班傻仔黎，黎緊有大回調遲啲先入都得啦

分注入啦 根本無人知幾時大回調

所以即係？

點解死撚要gel

等大回調先入啦
唔好害人

又開呢啲......mola mola

0.75%少過你交家用啦

股價已count左管理費

Oh thank you

即係唔洗再額外比錢
你買果時包埋

140需要溝貨

屌你咩

呢個post一出現就係153 152 到妹
唔再上
屌

牛市真係買ETF好過，自己trade好難跑贏ARKK

啱啱先破150燈又出新燈

無樓豬你撚有得加倉咩

聖母

靜D啦
睇嚟要走緊D貨

Thanks 樓主

其實佢管理費係幾時扣落股價度

咁熊市買咩好

Sqqq

屌你老母呀樓主

玩完 一陣清一清

次撚次有啲呢po都要返個零月先上到去

食屎啦

樓主好慘

你都慘
大家都係契仔唔好傷和氣

静啦

下年先推啦

今年可能要以年計

比返d錢我

你條傻閪有冇諗過賣咗啲arkk買啞藥毒啞自己

終於頂唔順全清
等100先入番

依家先清，跌到底先清

你又知係底...

十年計

今次真係陰跌落去

樓主好勁

140同130嗰陣都有人講過類似嘅嘢

獨自在谷底 低處未算低

多得樓豬唔少

好在$159走左

幾時返 100

溝下止下個成本高到咁無諗過etf都豬咁多

高買低賣

今次同科網股一樣
可能要廿年

今日高位 明日低位

調轉左今日低位 明日高位先岩

171點買返嚟

孖展計埋息